做過炒散嘅或者想做炒散嘅人入一入嚟（3）

大家可以繼續發洩

Add me

Cwb 出到110 唔知係邊間呢

佢實在太仆街了，所以要繼續提呢條友既醜事
話說旺角康xx酒店間中菜廳叫明x，間中菜廳非常依靠炒散，炒散數目比長工多
件事發生係上年，佢地個經理好乞人憎，無論長工定炒散都頂佢唔順，於是其中一個資深炒散於10月1日私下發起“集體射波”行動，其他炒散亦響應，由於10月1日係公眾假期，會比平日果陣旺，當日係嚴重欠缺炒散的情況下，可以想象當時情況有幾咁惡劣，呢件事驚動左酒店高層，個經理亦因為咁樣被炒左，由於未過年尾，佢份花紅都無埋

又被炒散王reject

富豪啦

富豪東方 包1hr飯鐘
係人工低少少得$58

真係好慘 去咗casualdb未

帝京？

銅鑼灣區
帝京宜間90都未必上到 啦

lm

sem break想炒散 有無人有建議

你講31號？

為錢可以去嘉里 為舒服就去富豪嗰堆

有冇手足知 會展起場同拆場公價幾多

想知邊到有呢d散工搵？想試下

留名 唔敢返31號尖沙咀 驚走唔到

會展係靠識人吖嘛

下星期有無人推薦番邊度高價錢 留個tg

絲打，去唔去仲痕兄度傾爆先

做過炒散或想做炒散嘅入一入嚟2

住邊? 仔定女?
同埋唔識起餸唔好對人工太高要求

做ptbf算，炒散一碌都未必夠畀min pay

基本上，過百嘅，只會畀長炒/成個月前報定更嘅

靜姐

推

我31號返尖沙咀

收工去

收工未呀

收咗工搭緊車

睇下邊啲 聽聞有啲人工高嘅係俾新人先

除非超唔夠人 兼 長炒418

文華東方喺人工方面真係閪到震，一月份人工回落到60蚊個鐘，仲低過翠華
除夕夜只有夜晚6-8點先有90蚊個鐘，之後回落70個鐘
大佬其他酒店都成個夜晚都係90-100個鐘

唔係有條友真係咁

咁識計數

頂！怡和集團旗下份份工都諗辦法榨壓員工
以老牌大酒店，文華東方福利同人工真係不及港香

大佬！怡和出名識計數賺到盡喎

好似怡東間垃圾都係

怡和，Jardine 揸癲你

洲際如何

香記原來長工極好福氣，試過玩到出六個月糧
香格里拉集團 福利一啲都唔差，請炒散出手幾高
但人事關係就好差，嘉里，港香惡人谷

唔知，但員工canteen 係全港三甲

咁鳩??

L字頭

咁嘉里啲衰都好 伙食人工一流

英文名定姓氏

名

唔識

冇

23打後冇返工

一月好似淡季

DRY

讀音係L 自己譯返中文就估到

啲人話一月仲係旺季

幾多錢/hr?

$88.5

巴打有冇返開邊間

一般般

想返半島嘉麟樓$105/hr 但係呢間太辛苦

佢遲早冇人返咪死死地氣轉番70

而家有啲得60嗰堆直頭無人返工

半島算啦 咁辛苦

人哋話半島宴會部唔辛苦

返過大堂茶座一日 感覺麻麻

咁㗎 真係不了

60蚊仲有人做呀屌

可能得返d長炒做

無人做一係蛇頭頂埋佢一係就啲經理做埋

無長炒返 長炒見唔妥都走啦

我完全接受唔到大酒店人工低過翠華

你咪返翠亨邨 佢真係有$70/hr
頂得順條龍應鋒條粉皮同maggie條短頭髮死飛女 加埋班師奶兵團垃圾女部長(好似日日貼錢俾老公包二奶仲要俾佢打完返工)日日少你一鑊勁先好去

有 想知邊個部門
返8.5hrs以下不包飯鐘

呢個垃圾嚟 你做錯嘢啲人都單單打打潤你
同埋好辛苦
利申：聽人講

咖啡室啲人幾好

聽過 但係無貼過話請人
同埋蠔酒吧都ok 除咗有個炒散阿叔奇奇怪怪

吓炒散王咖啡室請人

佢set好曬d更唔會超過8.5小時 姐係食飯扣飯鐘

係Casualdb

最多8個鐘

飯麵單上

咩叫飯麵單上 求指教

飯同麵分開兩次上都要起足人頭份，而雙上即係飯同麵同時上，各起6份/問人

我嗰邊咪一樣
之前遇過Sheraton BQ啲人都幾串下

BQ 1630開工包45分鐘飯鐘，先B Fing，翻急場(唔使翻場就B完直接落去食飯)

邊間單上???
喜記啲姨姨當我女咁湊喎

嗰場大唔大 辛唔辛苦

海景
Sheraton BQ人工幾高

皇冠都係，但打外圍，求奇分返12，剩一半都唔驚，但枱河單上就

唔大，最多30圍，做酒水最輕鬆，睇3圍，後欄多後生一齊吹水

其實分嚟把鬼未 個客自己夾仲快

屌，你起啦

你試過
我做酒水啲客直頭話不如俾我哋自己夾餸自己拎嘢飲仲好

視乎佢哋食幾快

我返BQ個個客好似參加完飢餓三十先嚟食咁

BTW，如果酒水都想放轉盤自便，嘢食又要做枱嘅分，反而做死做枱嗰個

呢個正呀喂

湊BB嘅客好少遇到自重嘅客
利申：最憎澳門客

但係有代價 呢啲客態度好西（無件正常）
博命叫嘢飲都算拉埋隔離一齊叫

湊B嗰啲我三碟餸先問佢邊樣收得 / 襯佢行開即收刀叉

台灣客都好西 搞到成個場亂葬崗咁

大龍鳳，佢食得快嘅，又會就你擺嘢嘅，咪做足啲服務畀佢囉；有啲客閪嘅，婚宴反魚囉，再唔係焗佢飯麵打包，唔肯嘅，咪糖水打外圍，碟疊碟，碟叉都唔派

但係啲黑衫會𥄫住 點得吖

後生ok，老嘅唔得(支那差唔多，但如果你係革gi冷，佢會對你好啲)

到單尾佢都唔知飛咗去邊，你偷雞嘢畀人屌，佢起??
而且到糖水前單尾，佢要你快+打包就夠(最重要當然唔好整到客)

台灣老嗰班真係黑人憎都爆 雖然支那人西嘅程度有得揮

而且，要驚都係做枱驚先

咁又係 通常有利是收/架佬擺宴會咪捉得嚴
其他求求其其得過且過都okay

絲打仲做帝京

可以咁講，益力多擺過一次，大佬好緊張，但我做嗰張係男工友枱，大龍鳳又食得快，淨係要攞啤酒囉，食完又會傳碟畀我，反而專業人士有禮拜但食得好撚慢

why not both

我遇過好多成個黑社會咁嘅人個個都好有禮貌幫我拎碟 著正西裝打正呔就撞彩

有冇轉場

可能因為佢都做過樓面，又成日去飲

No 嗰堆好有禮貌嘅係做偏門
利申：聽到

我講做過

可能

皇冠假日加到1000我都唔撚返

喜記BQ要搭fd？

唔使，都話因為蛇頭全部老餅唔識上網搵人

但平日$59，唔知有冇加價

聽日番唔番帝京

呢個唔使講 無錢開飯都唔去
皇冠啲人三五成群無個好人

明天海洋公園有無人翻 80蚊

怡東 3月尾都汁

南海小館

咪同洲際一樣

有嘅....

咁炒下outlet

bq啦

你估下

Mr. Steak好唔好做？

唔識分魚做唔做得Bq?

有邊個未做過BQ就識揸更

做過馬場Bq 驚酒店都要臨尾搬枱搬凳 真心攰 做到懷疑人生

間間BQ都要

酒店bq好過馬場？

你試下先知，間間酒店都唔同

有得打貓就最好啦

你識做，馬場都打到

打到，洗碗姐姐留左d朱古力，糖水，但都驚黑衫會入黎

感覺做buffet打貓最正 又多選擇

好耐無返過
見31號$100報左更返尖沙咀
好驚俾人鬧

邊間

問題間間buffet做死人

我都係

你去做咗先 之後入嚟分享下

無人嗰陣 就算分到條魚爛曬都要頂硬上

馬場係辛苦過酒店嘅

皇冠假日
出譚仔嘅人工 垃圾級別伙食
男女都係同做地盤一樣咁鬼辛苦

再次回帶
返過一個月皇冠假日，長工同長炒散果班都閪到仆街;女既永遠同班經理企埋一邊吹水，男既返早返晏set場同做倉無分別
夜晚飲晏完左就屌住咁叫人快d執垃圾，用細手盤執都要比人屌，一定要用大既
有d炒散女唔知係咪返得耐覺得自己高人一等咁，撞到人都唔識道歉眼超超
做野慢少少/做錯就比人單單打打
講到尾呢間野班閪人唔識尊重散工

譚仔好似再高人工啲喎

對唔住譚仔 我侮辱咗佢

要識譚仔話

Aqua

文華都100

回帶
之前都有返過Aqua
中環自助餐同尖沙咀都有返過，不過中環嗰間仲閪

之前都有返過Aqua
中環自助餐同尖沙咀都有返過，不過中環嗰間仲閪
中環點樣點西法 我返尖沙咀一日已經走都走唔切
有制服架嘛，我細粒佢又比件xl比我
出到去又指住我黎笑
嗰日因為淨係咬咗個包，成身冇咩力，搬野咪分開搬
點知個仆街經理係咁屌鳩我，話為我好，唔想我行黎行去哂力水
總之就痴撚線
Aqua行出行入咪要嗌coming
我有嗌梗住個男經理行入嚟問我點解唔嗌
送餐咪要拎住長盤送嘅 啲長工同經理見到就扮睇唔到 等咗好耐佢地先拎上枱 搞到啲客又等得辛苦我又拎到嗌救命
啲鬼佬老細同啲經理見你做到就用粗口鬧你
不過佢嗰度請多數東南亞人 你話咁西嘅工都有返 都唔知係咪黑工嚟
希望幫到你

我唔係好想返酒店既炒散
覺得好煩
又要去邊到拎衫換衫交卡mark時間 有人帶就比較好

多謝你
希望唔會返到一半已經想走

Aqua現金即pay要行幾個街口出糧

佢問我拎左銀行戶口出糧

呢間野冇100搵去

我聽個蛇頭講平時都有60-70蚊
我仲諗住放假都去炒下tim

你蛇頭邊個嚟

女仔可以用圓盤
炒散女???師奶定後生女

後生女做得耐嗰班識我

下次有機會返千禧撞下你

呢間仲出位過嘉里

san新/稍姐，幫ni P一P個餐巾先。
錢運要ng要紅剿或者白剿?
簡錢運要ng要ki他嘢忍?
更多位，已知前太

錢運隻"跌(廣東話第5聲)" 仲要ng要
徙ng徙禍班ni穌咗佢

Y字頭

Yxxxxe

係呀

Aqua伏到一個點 你睇啲長工全部死老豆咁

搭緊車去啦 不過遲到

收工分享下

跟隊

放左啦
我咩都無做過

下???

我企撚左幾個鐘

可能今日人多

企撚左係門口幫人掛衫
輕鬆收工

我嗰邊係瘋狂抹銀器摺餐巾 搞到3點半

佢仲cut我地鐘 原本收2點變左收1點

我2點半變3點半

你都係aqua?

No
sheraton

push

不過我唔好再返了應該
飲食真係狗也不屌

唔會

你講Aqua啲伙食？

ozone 一月減咗人工，得返$65一個鐘，屌

有咩途徑可以揾pt?

facebook

炒散王/casualdb

今年酒店人工都低 Kerry最高95

無

唔係
我講緊炒散樓面呢啲
我應該呢世都唔會再返

人工高咪去下

垃圾場一個

而家間間都係垃圾場 得$60/hr咋

抄下街檔囉

街檔起碼現金pay

兩個人想搵d港島抄散返下，有無可以推薦下

港香okay嘅

同埋海洋公園萬豪都好

港香同文華一齊低價60 per hr
低過翠華

炒散王由12月高峰80份job跌至29份
炒散淡季

長炒巴打係咩心態???點解唔搵返長工就算?

絲打應該用咩方法去聯絡蛇頭

你個名

咁畀JW佢囉

聽過曾經想do長工嘅長炒講 因為長工工時長人工仲低過炒散

聖誕生意都咁差 小朋友你仲想加價

聖誕市道好差？

係 我正日返工十點已經可以清場

最後仲要被人cut鐘

餐飲業 招聘炒散
宴會部 大學站
$60/hour
特別日子$70/hour
基本上五六日都係
逢星期五 銀行過數
黑皮鞋黑西褲黑襪

海洋公園萬豪酒店
Lounge
$65/hour
特別日子$70/hour
逢星期五出糧 銀行過數
黑皮鞋 黑西褲 黑襪

有興趣請whatsapp 52020709

星期日海洋公園萬豪 宴會 七十蚊 留tg

想搵啲今個月係新界西 (最好屯元天)

一星期一/兩/三日, 每日幾個鐘(4-8個鐘)

要現金出糧既工

人工低啲都冇所謂

身邊好多屯元天嘅人都請願出港九喎

咖哩buffet 做d咩

個人經驗
先俾個長工石on同個TB先串下你同糟質一輪 (經理唔在場嗰陣) 如果經理在場你會好過啲
唔好諗住識下入面啲炒散 除咗個別一兩個 班人講嘢都唔多正常 佢哋個款好似長期受逼害
然後瘋狂托長盤去倒垃圾清下欄 好彩嘅就派你去接餐巾/set下位 臨尾清場去抹枱抹完佢哋仲要驗屍咁驗
都係嗰句 忙嗰下瘋狂加鐘 無野做即時cut鐘叫你走 惡人谷你估浪得虛名

呢排嘉里加價加咁少嘅 (75－80)
連康得思都過佢(79)

康得思係長期$79？

部分日子先79
平時加價73 or 76

康xx嗰名係lihkg響曬朵 邊個夠膽返

依家康德思底薪加咗人工
1－4 $62
5－日 $64

好唔好做先

做過炒散或想做炒散嘅入一入嚟2

有無人返過咩機場侍應，見87/hr

太遠 無勇氣返

有師姐住青衣都唔去，去帝京，你話呢

More

呢層唔記得點解

拖出糧

好似係啲人閪，記得唔關錢事

同皇冠有得揮？

小心被人拖出糧

唔知，唔考慮做

好難抽時間做嘉福

不了 份糧都未拎返
仲要被人聲稱全面封殺

Sor漏低寫 如果被人拖糧要拎返自己應份嘅人工
係需要先被人用粗口侮辱同刑事恐嚇先有可能拎返㗎
大家想知再講

留tg

其實有咩途經入到酒店做？ 見大家都好似好易入咁... 做宴會/餐飲/執房個啲
又識唔到人介紹入去，又冇炒散酒店wtsapp gp

散工app大把 留低tg

私人回覆你

學生哥想搵pt 炒散
一星期可以番二至三日 （假期全日/放學後）
窮學生就黎無錢開飯

而家係淡季 有$65以上已經偷笑

絲 返咗兩年港香炒散 最近好少更想轉場
返幾多日都得

唔好噉啦 我當初都無tg

Sorry

有意

最近想返炒散賺下錢

巴打 我都想做

香格里拉 樓面 打雜咁
做到痴左線

buffet

down casualdb/炒散王個app
有好多工請人

唔該晒

唔該你先

咩部門? 有性趣見識下BQ

返八點既自助餐
可能未做過 佢啲餐具碗碟種到仆街
托盤比普通餐廳大兩倍多啲
執完枱一搬個滿晒餐具嘅托盤就係仆街既時候
因為要搬番入去洗水果邊 係好遠
之後番黎要擺番枱布餐具 要求好高（Eg.餐具擺嘅順序啦, 餐巾嘅摺法等）速度又要快 想抖啖氣嘅時間都無

不過我諗係我唔捱得酒店姐 唔係佢要求高既
係比正常餐廳辛苦十倍囉 從此就冇再返過炒散

有冇巴絲有富豪蛇頭 其他即日出都得

富豪九龍就唔俾你啦 富豪軒啲經理係好好
但係隔離線啲人同個別幾個長工（哨牙培同有口吃嗰個）仲惡過華秀隻狗 串柒柒咁
Check in/out起碼等半粒鐘
富豪東方就上casualdb搵小程 但係唔係日日有更 好似假期先有

唔該師姐

富豪東方仲包1hr飯鐘
巴打食完慢慢坐

香xxx仲要得$60/hr

九富我都有，但得bq

九富BQ會唔會好惡頂
想知人工幾高

覺唔覺得康得思BQ 要人問豬醬好On99

有冇人返過會展?

一般1800~2400
$62/H 加價76或86
惡唔惡頂就睇人啦，

here

有無人返過逸東 好唔好做

有fd請人 60$ 1h 11am-15pm/17pm-24pm 有無巴打想做。

有 返過bq 係啲大陸婆好煩
唔算話特別好做

好唔好做?

好肯定港香cafe too永久blacklisted 我

啲人閪

上面有寫 住青衣嘅人都情願返帝京

無人嗰下會嚟求你

想知香宮

舊登傳過有蛇頭拖糧

有個阿叔幾好人 不過樓面長工有閪人 返全日包兩粒鐘飯鐘4:30-6:30 not bad

西過kerry?

少少閪啫 好過咖哩幾百倍啦

啲家俬會唔會好重

上菜要用銅器cum住 女仔未必夠力 不過唔多野做可以分多轉行

做左幾個月灣仔某酒店 buffet $62
D全職懶過鬼咁樣

君悅

以前喺屯門住返屯門/元朗炒散好舒服，而家轉左長工返尖沙咀搭車好煩

返邊間

以前做台炒散返屯門元朗，而家做台半個公務員返尖沙咀

日日來回四粒鐘辛苦到

又要轉車，雖然有西鐵唔係快又多人到仆街

死cafe too 次次reject 人

一般啦，中餐打荷幾chur下，但多數早放

有意呀 唔知夠人未

其他散都可以夾下
唔該晒各位師兄

有100已經偷笑 睇下早排聖誕加價嗰陣

有位畀你先算
後生仔, 新年返屋企收利是算啦

有無人返過銅鑼灣遊艇會？

有無人返過美利酒店炒散 西唔西

無 但係聽人話過幾辛苦下

應該唔西嘅

冇得返一碌

淡季...餓啦餓啦

呢排收唔到開工利是

絲打嗰邊人工幾高

而家多數帝京 / 金域假日
遲啲去 icon / 瑰麗 玩

Icon做到你傻

正常普通價

做咩唔番嚟

皇冠我都做到, 點睇

未做過想做可以點

而家皇冠係惡人谷嚟 點同你以前嗰年代比

試下做啦

哦

如何開始 無相關朋友介紹

好多野要自己摸索 我當初都係咁
dl炒散王個app 唔一定要人介紹

件Brian哥係邊個嚟？
四眼部長 係咪戴粗框眼鏡好高好串嗰個

係咪粗框我唔知, 淨記得黑衫當中有兩個係四眼

Ps : 我近視L225 R150咋

好心做飲食嗰啲長工黑衫咪鬼係度成日扮大佬 無料扮四條

十幾年前讀書個陣，都keep住炒，炒過好多場，旺角帝京，香格里拉，

邊間最好

未打完
清水灣哥爾夫頭會，金鐘個間唔記得咩名，紅hum山竹吹爆玻璃個間，郎豪坊對面個間，數碼港(機子)皇朝，佐敦逸東，珍寶海鮮坊，中華商會……好撚好撚多間，帝京番得最耐，但本人成日雞手鴨腳，最後都比人叫我唔好番，其他全部蜻蜓點水咁番過一兩次

真係唔知點解，唔知係抄散呢行定飲食業係特別多仆街，個個場硬係會有一兩個仆街係到

同埋其實抄散係幾辛苦，叫過好多朋友做，做完都無第二次

但個時帝京已經叫比較少西人，中華商會個到d人最nice，全部都有咁上下年紀，無架子，仲要打貓完全唔屌，仲叫你食埋先，個時跟個蛇頭叫Stanley

總括離講，雖然成日撞到西人，又無朋友陪我番，亦都識唔到任何朋友，但一個毒撚就係因為個時打呢份工，成日週圍去d未去過既餐廳，酒店，食佢地既員工飯堂，覺得幾過引。
因為正常人又點會入過酒店d廚房同飯堂。仲有後悔個時成日抄場見到個d正抄散女一個都識唔到。

你問我就，最緊要d人唔西，同做西餐一定好撚過中餐ga la，西餐就收碟收碟再收碟，中餐出菜d野多撚到西，重到西咁，d 5星酒店場，係乾淨d闊洛d，canteen靚d，但自然規矩多d，好似出離做野大公司細公司分別

有冇邊間係全部西人咁濟
自己都做過酒店中菜廳同酒樓真係幾西下

巴定絲
十幾年前嘅逸東都幾西下 不過好在現金出糧

其實唔少5⭐️酒店都幾污糟下
不過啲人點西都唔緊要 最賤格係一啲職業道德都無 明玩啲客咁 嗰客又無得罪佢

嗰個最正常樣嘅後生女都係四眼妹嚟

Why?

呢排有邊度高人工介紹？

有工返就算

唔知初十八仲有冇利是

但十次加價, 九次中餐,

唔識長工

吖, 突然醒起

所以個男女比例差好遠, 千禧都係一個師奶天下 (師奶人數同金域有得fight, 陰盛陽衰程度就千犀利啲)

邊間多後生女返 想識人

炒散 最好係咪都係酒店？
想星期六日 間唔中打返一兩日得唔得？
係咪一定要東亞mpf
咩都唔識

巴定絲

巴

要溝女就皇冠假日

首先邊個場啲呀姐係冇鄉音

未必係酒店最好 不過我覺得返尖咀同港島區啲人好少少 無咁西
我自己都係得閒間中返下
東亞/銀聯mpf最好申請埋 間間酒店唔同

你講緊我返嗰度

有邊度唔係咁

今年遇著盲年 BQ應該好少加價

🌝

用真名上連登

睇返上個（2）post
睇到灣仔君悅宴會廳西到仆街咁我想問以下兩張圖係咪一樣？
睇到80蚊好撚吸引，想早夜更一齊返
好等錢洗
或者有無巴打絲打好介紹？
利申：未炒過散，堅等錢洗早夜更一齊返無問題
唔該咁多位
如果有group或荀散工可以加我tg

感激感激

一樣咁西無分別 同埋女蛇頭多數亂嚟

有無介紹😭

海洋公園幾好做 同埋港資酒店千祈唔好做
就算近自己屋企都咁講

有冇人返個尖沙咀玫麗酒店 (Rosewood) BQ 炒散
好唔好做？

新開張 入面七角咁亂 人工夠高值得炒嘅 但要睇路

呢間好似要見工喎 同埋有要求

有咩要求？？
會唔會仲衰過嘉里？？

女仔要160cm以上 同嘉里一樣要著空姐鞋
男仔反而無咩要求

見上面有巴打話返grand hyatt好閪，有無巴打可以解釋下係咩原因？見幾高人工有d心動

想搵返2post追搵唔到

大約話啲長工經理乜都推俾炒散做 佢地就係後巷吹水 BQ有件叫爺爺個老嘢惡過經理
好似係

剛剛重apply左返buffet，咁會唔會賴野

因為要花瓶, 聽聞有埋年齡要求

人工高就做幾日算忍下佢
不過君悅Buffet出名做死人㗎

睇到最後嗰句 笑左笑埋右
不過美麗華都話有年紀限制 心諗選美咩
你話空姐 CX空姐有五官都做得啦

唔係個個都接受到私影既

巴打你海洋公園富豪嗰到重請唔請人 ？

大把人做 有錢搵邊個唔做
貪你炒散夠辛苦咩

萬豪？ 一陣請緊呀

巴打留個tg比我，轉頭contact你ok ？

BQ泥架

我好似估到你係邊個

如果我話我識做枱, 唔知會唔會放寬?

而且同一份糧, 仔冇外貌要求, 女就有, 係正路, 問題係佢個高度要求就真心戇鳩, 對啲合法蘿莉好唔公平

可能諗住男嘅出死力 女嘅多數齋企做花瓶 咪對女嘅有要求
無問題嘅 佢出$200/hr實有符合佢要求嘅人
不過先得嗰$80喎新世界啲管理層真係笑死人

本身翻緊文職 想收工同週末炒散 夜間係咪到到都攰到仆街？ 酒店自助餐/宴會會唔會好啲？

地點?

最近返咗ICON幾次, 有兩大雷點, 想知再講

More 絲打返BQ
我都有返其他中伏 想知再講

邊行先

飲食

有冇其他唔係食肆炒散的巴絲

再R多幾個人先詳牆講
第一雷點係遲出閘
第二雷點我會畫埋張積講

呢間野同你一定係有血海深仇

我返嗰間都係遲出閘 加埋做分餸連甜品都要分埋 生果要位位上

Neway人工好低咋喎

人工高即刻去馬啦
不過呢排市價好低 絲打不如遲啲先入行

想知Neway係咪西過酒店

咁又唔清楚 只返過餐廳同放題

想知Neway啲伙食點 有冇咩位可以俾人hea下

其實幾好食
做buffet位幾hea

冇, 而且印象還好, 只係以事論事

一樣嘅???

個經理點西法 不過做飲食嘅人係鍾意扮大佬

不過我唔係icon 係美記

我諗復活節都係咁

有冇炒散推介

好多炒散都入黎做的, 搵營運資金

痴撚線
入炒散post宣傳傳銷

早排先有post鬧傳銷咋喎

講啦 我都想爆下x苑中菜

同時我知唔少人有睇緊我呢個po

我炒嗰幾個場又冇人睇喎

擺明就係pt government fans 啲fd嚟

你應該估唔中

有無人想去瑰麗翻工

自從有人係街度睇連登俾人擺上網之後啲人慬慎咗好多

要符合人哋要求先可以俾你返

有好多呀姨都係果到

又話有要求
咁班姨姨有冇160cm

梗係無 有西要求咩 細佬我都翻得就知無乜要求

你返BQ？好唔好做先？

我平時出街/返工就唔上連登嘅

唔知呢啲係咪叫關公災難呢?

擺明過咗第一round最嚴嗰round

一係蛇大, 一係蛇二, 再唔係佢啲fd

有無巴打有工介紹

可以既 起碼唔急

枱 不過有啲細

佢啲朋友姐

伙食如何

有冇專職做酒水

好似無 啲送慢到自己做埋酒水都有時間

唔差既

咩線?? 我又玩

榮

咦, 子榮哥又有線

好柒咩 我已經四五年無做呢間 果時新入黎做酒水行慢左啲比長工屌到仆街

做落送架

而家做枱收嘢都要舉手先收

我做過 Holiday Inn BQ炒散
咁多間酒店淨係得呢間Holiday inn咁有規矩, 拎餸收野都要等舉手
不過都冇乜嘢
淨係D經理比較麻煩
特別係白頭佬

我又做 呢排人工幾高

我就係唔想做分餸

細場咪有

你唔去做muji

佢所有底碟都用骨碟又幾麻煩

佢意思係做分餸兼酒水, 打枱荷嘅話

ByeBye

67蚊 算高既

係街荷架

多謝巴打 可以唔使去

70以上大把添啦

去左間餐廳做 part time, 一星期要返兩三日.
每次八個鐘仲有兩餐飯食. 60HKD/ per hour (話遲啲會加)
其實有無俾人搵笨 ?!

咁辛唔辛苦先？要扣mpf?

四季炒散點 辛唔辛苦

做過炒散同想做炒散嘅人入一入嚟（2）

#168 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

嗱, 學生返一碌係可以做死一個場, 反正唔驚418, 當長工返就...我唔建議

利申: 一個禮拜兩三日得閒, 但返四個場

又話枱好彩我話即刻收工

而家你返嗰邊咩價位

除左帝京 仲有邊到係要上枱打荷

有無人炒過泊車？

又好似冇

今個月test, 所有場唔接

有無人星期五rw

現金俾, 唔駛搞 mpf

我又可唔可以炒埋一份

mr.steak如何，有冇人番過

廿七號 有無人想翻瑰麗 85蚊

個場西唔西？

唔做傻仔野都無問題既

幾點到幾點
bq?

11-00
15-02
17-00

求酒店炒散介紹

呢日去咗會展, 75, 1830~2330

一定味味餸都有汁醬

鮑魚糖水美點冇

巴打你係炒散王睇85定咩

間酒店開85 only27號

考牌價錢?

包考牌條數, 唔值, 除非有心考車牌

返酒吧 85/hr 超hea
清吧 幾chill 嘅場

求介紹

求 輕鬆散工介紹
唔介意低人工D

仲請唔請人

返工俾人擺上網公審。仲有可能俾人打。

不了

RW 5月10 1700-2400 85蚊 有無人想翻

嘉里去出到幾高

萬豪?

rosewood

富豪舒服條毛
要舒服就去千禧

早排平日起碼$75以上 而家

富豪後尾先人工低cut飯鐘又辛苦
話時話個鳳姐講嘢好長氣

而家得jw同四季番, 諗緊要唔要再擴充下比較好

想問下bar係唔係夜晚，有冇1100-1800

嘉里 80 先好返

依家有冇人返過尖咀 Holiday Inn Banquet (師奶天地) , 依家咩情況？個場西唔西？

我, 成個月冇返, 答唔到你

我覺得夠, 如果你係學生嘅話

我好耐之前返過 呢間嘢
不過而家冇返了
只係好奇佢依家咩情況
淨係知道有個白頭佬非常on9

想搵份老散做下

me too
係度留低tg

但佢係通行經理之中算最公正幾個
同埋呢, 講句仆街都打冷震嘅, 做呢度啱啦, 成個場0粗口

想搵份炒散幫補下

完sem了 褲身窿

仲要唔要人

係邊架？

有冇人返過灣仔瑞吉酒店 BQ
好唔好做 ?

有冇tg？

依家酒店炒散要見工係咩玩法 ?

rosewood啦手足

有冇介紹

想問下帝京buffet係咪好忙？

係

閪場都做

Bq啱唔啱做

咁d人點 係咪好西？

西中之霸 伙食又差

有幾西先

做過幾間 覺得哩間最閪

開檔果陣入去？

我覺得好過嘉里先

大部分人都話咖喱好

點解 ？一個的士佬已經想死

佢都唔搞後生仔 宜家又大媽場

傻啦點會唔搞 心情唔好就咩人都屌

冇炒散經驗可以點搵工
就快窮到餓死

【 突發】《香港己亥宣言》中英日三語登場！盡力為香港定下重光藍圖！

各位好
差不多大半年冇番抄散
以前用開casualdb
近期見入面得好少jobs
請問有冇其他apps推介?
謝謝

有冇酒店炒散 TG / Whatsapp Group ???
之前返過嘉里BQ
係經人介紹 ( 依家好耐冇返嘉里)
想試下返其他酒店

同問

好多人話 Rosewood 仲閪過嘉里

無錯，過來人

Rosewood 仲要見工係咩玩法

有邊一間酒店 BQ炒散
係最多後生仔做 ??

tko皇冠 不過老虎蟹都唔好去

多閪人？

可以睇返我第一個po 我當時就係講呢間 亦有唔少巴絲瀨過嘢
人工低 伙食同人事都好差下

仲要係將軍澳...... 我住大西北都唔會考慮

出尖咀最西嗰間帝x都好過佢

近期冇乜場返

今日上casualdb真係少咗好多job

翻過銅鑼灣個間buffet，收下碟，fill下水，無難度
最慘啲staff態度閪，特別著西裝外套個堆中女，串親班中女就即刻問你名cut你更。
除非你等錢開飯，唔係既真係唔想幫佢做野。

死窮西，求介紹